NBen真人姓張？

依個港父來

張賓針

樓主匡智啱啱教到呢課？

佢叫張家銘

N賓又秒傻仔

痴線,咩書黎
仲好笑過李力持

台灣書，有注音

高汁

張真人？

中醫師會拿著針到處刺人？？

針灸師

佢四圍放針其實是想觀塘區市民身體好

間接幫左世清

觀塘街坊好尊重n賓
同日本人尊重av女優一樣

Nben真人真係姓張

唔好推。